開始覺得張仔唔是黑氣石了🤦🏻‍♂️

係猁狗本身隊波辣殺咋😒

收爺啦熱狗

牙達好波

25 狗

不嬲都廢

又撚

算啦，frd返ok

啱

係成個利市都係垃圾